「行動」612半週年紀念 齊上齊落 集會

12/12/2019(四)
612半週年紀念 齊上齊落 集會
(*待批不反對通知書）
時間︰19:00 - 21:00
地點︰中環愛丁堡廣場
主辦︰民間集會團隊

#12DEC19 #半周年 #民間集會團隊
#中環 #愛丁堡 #集會 #港島

推

非暴動 釋義士

1212 見

點解冇人推？

推呀

，

pushhhhhhh

唔係批左咩

Push

到時見

舊文宣

做咩呢排咁多批咗

1212

［一 二 一 二 1 2 1 2 ］齊上齊落 612 半週年紀念集會

麻煩手足快D share 上FB, Twitter, IG, Whatsapp Group
AirDrop 出去, 唔好只係係連登圍內推

push

p推

pisg

推推推
行動post

好唔掂
行動post推唔到上熱門

大家唔好淨係一個推或者emoji

要互相回覆
打多幾隻字
推個post上熱門

今晚

推上去呀

有不反啦

唔好忘記
2019年6月12日中信對出
佢哋想殺死你